有冇人鐘意神秘的歌手-Uru

Uru，日本的女性創作歌手，索尼音樂娛樂旗下所屬。未出道前以mai Uru名義活動。由於本名、年齡等個人資訊均不公開，被稱為「神秘的歌手」

宇多田ヒカル / First Love by Uru

【Official】Uru 「プロローグ」Premium Studio Live

【Official】Uru 『あなたがいることで』TBS系 日曜劇場「テセウスの船」主題歌

官方網頁

Twitter

Facebook

Youtube

以前會成日誤以為佢啲歌係aimer

鐵之華

超中意聽プロローグ

當初係因為孤兒仔先識佢 之後睇睇下日劇先越聽越多佢唱歌

咁會唔會有live

奇跡

Binary Star

兩隻大碟都好高質
Mora買Hi-res日日loop

Mora 你點樣買?JCB?

是但信用卡 link 日本amazon pay 再用vpn連日本 IP咁買

孤兒仔識 +1#yup

而家都唔神秘啦

聽咗三年
第一首聽嘅歌係娘より

佢真係早就應該要紅
聲同技巧都

Uru Live 「T.T.T」 at TOKYO DOME CITY HALL

正到痺，有買碟支持

所有Single同Album都有買
之前淨係買左cover盤，而家想追埋映像盤已經追唔到

聲線，感情都好細膩

Freesia
Remember

kiseki？ 我係有睇果套日劇先識呢首歌

冇睇套劇單純鍾意首歌
太憎綾野剛

佢cover白日好撚好聽

終於有人講
前幾個星期amazon jp買夠五隻碟免運費寄香港
買左6隻碟, 3 album 3 single
最新album買哂雙CD同bluray

Freesia
Scenery
Negai

出咗樣做歌手冇哂神秘感

聽完依隻歌 覺得佢把聲好好聽

松岡茉優

好中意佢首freesia
佢其他歌都好好聽

肥村架純

好正，有買碟

我都好想一把車落去佢度
咁樣佢就會鍾意上我㗎啦

splitz
點少得經典robinson

可惜得一段太好聽

正

佢之前係youtube cover歌我日日都聽

プロローグ
呢排日日聽

森田童子先神秘，到死都唔知佢咩樣

把聲好正

岩岩睇隻Blu-ray TTT Live碟
如果唔係有少少抖氣位唔同
完全以為係播碟
會唔會太穩定
太勁

The last rain 好正

Freesia
The last rain
Remember
仲幾靚女下

Freesia

lm

13年開始聽佢cover 夜晚静静地聽勁正
首首都聽過過百次跟住好似簽左約年幾兩年無出歌 轉左聽left hand cream

最鐘意佢翻唱ひまわりの約束 空も飛べる 蛍 糸 同endless story
最近先聽返個首咩收屍之船把聲咁熟原來佢嚟

上個月開始聽
目前最鍾意: (排名不分先後)
funny bunny
prologue
あなたがいることで